拎一大堆糧食同水搵個地方喱十日八日

儲物室又好，甚至物理治療系個停屍間，等理大解封先出返黎啦

要爆房做乜要去停屍間

黑警解決黎明行動既方法係
Spin曬所有人去大學防守戰

推返重點去黎明

同埋針對個別官員 popo. 政棍去行動

靜啦

係呀，匿埋，乜都唔好，唔好出來。班狗而家好心急開紅隧，係連登亂咁噏帶風向。成班p牌狗。

理大咁大，帶夠糧水，揾個地方匿埋(揾到地方先，等 popo 開始入嚟，先匿埋 )。在第二次世界大戰時，唔少人匿埋避過德軍捕捉)

今日晏就傳CORE Y 洗樓?
之後好似退出返

其實係宿舍入面得唔得 有冇鎖

分開架

大小二便點算